小戲骨包青天幾好睇喎

啲女遲下應該好好j

啲演員做得又ok

CP

啲女遲幾年應該好正

d 戲好浮誇下wor...

展昭好型🤤🤤

毛都未出齊就做陳世美角色

0正皮

負皮

有冇床上戲

秦香蓮應該得

都唔知乜膠劇黎

得1正

秦香蓮大個應該幾正

屌你老母食撚屎啦垃圾大陸戲

尊重啦，大家大灣區人

我聽返d配樂 覺得好正

收檔啦無線，仲上黎宣傳

好睇

大你老母

好想打佢 勁似我小學時打9我條友

下個禮拜正，呂布